邊間切機價錢合理，保養好，會走線，比信用卡唔收手續費

如題🙏🏼🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

砌機先岩🙇🏻‍♂️

應該唔會搵到信用卡唔收手續費 除非去newegg amazon成部機咁買

信用卡找數全部都要收手續費
唔洗諗

正解
間間成本都係差唔多
而信用卡本身又會收商戶charge
佢賣得貴咪可以免charge囉

羊毛出自羊身上

平時出面賣野佢將個charge入埋面價度姐

價錢貴10％
免8％分期charge

就呃到人

免charge!! 好抵，就幫襯依間，其他黑店分個期都想收貴我8％

唔碌卡賺足你10%